{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492307",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "노적봉가든(삼합집)"
    },
    "text": "露積峰ガーデン(サムハプチプ) (노적봉가든(삼합집))\\n\n京畿道河南市昌佑洞284-1\\n\n韓食 - その他 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 108席/部屋:8個 , 木浦儒達山の露積峰は木浦出身の社長の味が込められたごちそうが楽しめるところだ。 ここは食べ物に木浦の味がそのまま溶け込んでいるところとして知られている。 おかずはすっきりして美味しくて14年の常連客を作るほどきれいに用意されている。 この店の代表メニューであるサムハプは、黔丹山で3年間結んだ熟成キムチに包んで食べるのが本来の味だ。 熟成キムチのコクとガンギエイのピリッとした味が調和して絶品です。 また、大根とじゃがいもを大きめに切って入れ、新鮮な生タチウオを使って作るカルメ·ジャークもこの店の珍味である。 ここはSBSモーニングワイドにも出演したところで、黔丹山を登る登山客の間で噂になったグルメ店だ。 母親の手の味がたっぷり詰まったごちそうを懐かしむなら、断然露積峰ガーデンをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道河南市昌佑洞284-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、露積峰ガーデン(サムハプチプ)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の座席数や部屋の数はどのくらいですか？",
            "answer": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)には108席あり、部屋は8つあります。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の代表メニューはサムハプです。黔丹山で3年間結んだ熟成キムチに包まれており、熟成キムチのコクとガンギエイのピリッとした味が調和して絶品です。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、露積峰ガーデン(サムハプチプ)では大根とじゃがいもを大きめに切って入れ、新鮮な生タチウオを使って作るカルメ・ジャークも人気の珍味です。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)はSBSモーニングワイドに出演したことがあるのですか？",
            "answer": "はい、露積峰ガーデン(サムハプチプ)はSBSモーニングワイドにも出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)は木浦の味が楽しめるお店ですか？",
            "answer": "はい、露積峰ガーデン(サムハプチプ)は木浦の味がそのまま溶け込んでいるお店として知られています。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)は木浦儒達山のごちそうが楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、露積峰ガーデン(サムハプチプ)では木浦儒達山のごちそうが楽しめるお店です。"
        },
        {
            "question": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)はどのくらいの期間で常連客を作れるほど美味しいですか？",
            "answer": "露積峰ガーデン(サムハプチプ)のおかずはすっきりして美味しく、14年の常連客を作れるほどの味わいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 581
    }
}